【休刊近一個月復刊!!】格劍DLC 第五章 堆填

官網
FB
TWITTER
YOUTUBE

看來要3人合力先打得贏全秀清
下一集應該能夠揾返"激" , 期待

我仲未有對白
導演

你個角色係部機嚟,冇對白

打唔贏

真係有人睇?

起碼3個人

有冇個樣睇睇

10

太感動 起碼係人型機械人

到格職試先出

好睇

14

15

16

17

18

19

20

可唔可以加我入你套漫畫入面?

可以
多啲提下我

推